而家係咪一告民建聯工聯會黑警，律政司都介入？

介入師

萬人齊私人檢控，睇佢介入得幾多個

告藍屍都會

那有錢提堂都要錢啦

對政府利益不利就介入

你估肥婆流

人帶假髮你帶假髮，乜柒都介入仲學乜尻人講法律啫，直接行大陸法算尻數啦
大陸唔使用假髮㗎，燒左佢啦